情景題

A朋友同你都幾fd,最近佢識左另一班朋友而呢堆朋友你都識,佢地就約左出街玩但係你完全唔知情,後尾先知,仲要係c朋友問你做咩唔去（a問過c,c唔去）
後來問番A,佢就話：係自私架啦
你地會嬲定點

檢討自己

無野係一世，咁諗會開心

多謝你

冇人會陪你一世，佢都有自己生活圈子

我睇都睇唔明

平時都係同佢地打機 宜家好唔慣

我會唔再care呢個朋友

知道